嬲到訓唔到

？

嬲啊

嬲乜

Why

同人理性討論 佢無啦啦屌鳩我

屌你

j我降火

死傻鳩

個PATPAT 皮光肉滑

屌返佢木

唔嬲你

做乜鳩

這麼好死

無 同事黎 差少少忍唔住屌返佢
破壞我良好形象

好嬲

開心未

繼續嬲

唔緊要啦
照屌
反正你都冇形象

偏見愈黎愈深

一陣火警就唔好